點先可以係職場醒目d

番左1個月pt
發現自己有好多野唔夠醒
求各位巴絲指點下

唔好發呆，要扮工

冇發呆
我好認真
係有時講錯野

lm

多做多錯 少做少錯
要識刷鞋

唔好講咁多，少説話多做事
留心聆聽

先要搞清楚公司入面人物關係圖
知道邊個最受老闆器重，無得罪佢，間中刷下鞋，講d佢啱聽嘅說話。